國難當前兒女私情先放一邊

雖然單身dry到乾塘，但感受到兄弟姊妹情，香港男性唔駛服兵役本來真係未必知道乜叫手足情，我臺灣既特種兵朋友見到新聞問我有乜幫手...希望各位巴絲可以齊上齊落，記得除左愛情，仲要有手足情